對於議員草案有疑問

如果政府接納左議員既草案，咁殺人案處理左，政府自己既草案係咪冇唔撤回既餘地？議員提出草案同現時爭取五大訴求有冇衝突？

如果接納左議員既建議，咁係咪完全冇風險係修訂過程中被改變原意？到時除左主動撤回仲有咩做法？

修例如果政府自己完全跟議員建議提出，市民又會唔會接受？有何風險？

簡單來講，將來就會係咁

接受佢草案等於出賣台灣